[選項][武俠][長篇] 路仔 穿越到武俠世界 (15)

---
血債血償

路仔決戰人長老 真武協力戰羽墨
---
Post(1) :
Post(2) :
Post(3)：
Post(4)：
Post(5)：
Post(6)：
Post(7)：
Post(8)：
Post(9)：
Post(10)：
Post(11)：
Post(12)：
Post(13)：
Post(14)：
*Post(11)有霜兒外傳
---
選項投票
以7票制 票高者勝 若7票後出現平手
則取先達到高票數答案
*即使投票完左都支持大家投落去 等作者睇下大家既睇法 定立D唔同既投票選項*
*間中會有d投票有唔同玩法 請留意選項下面既設定*

--共票法--
若果投票中出現左 例如A1,B2等選項 會計算為同一票種 即同為A票
直至7票後 A/B/C 選項分出勝負後 將繼續收票 直到頭7項A 再分A1票/A2票作點算
例子* 即投票為 A1 A1 B C B A1 A2 會先截票 A勝
原票有 A既 1 1 1 2 會再收三票A票 即後面再有人投 A2 A2 C B C A2
咁B,C會直接跳過 改為計A票 = 1 1 1 2 2 2 2 >> A2反cup
*此投票方法 為了免卻部分重覆性選項
例如 路仔面前有間屋 A 入 B 不進入
會再引伸 不進入選項 B1.不進入 改到妓院 B2.不進入 改到酒樓
共票制為了減少部分 三行一篇的情況而出現 希望大家體諒
---
睇故注意
1.作者極歡迎對劇情提問同討論
2.如對劇情 甚至小弟文筆有意見亦可提出
3.本故故事有大方向 但係會係睇到選項先寫 所以需要小小時間寫文
4.故事劇情中不乏提及其他武俠小說的角色/組織等 但本文屬於平行世界 請勿以固有形象定形角色
5.每日最小二至三更 或因應社會情況停更 正常情況下只會多就不會小 就算作者個仆街仔訓著左無出文 第2日都會補番數
6.幫作者乞正評 聽講能有效催到作者出文
---
最後最後 不論係一路陪住路仔成長既讀者 定 新加入既讀者都好
記住幫作者乞下正評同留言 大家多多支持
只要比個正評留個名或者投下票 就係支持小弟既動力
等我繼續比心機寫落去

---A1---

「我該走了。」我跟師傅和丘師兄說道。

師傅和丘師兄都不自覺地用擔憂的眼神看向了路仁甲，尤其是作為師傅的袁于洋，除了那份師徒之間的擔憂，還有內心那萬分愧疚和自責。
袁于洋他自加入羽墨書院以來，一直受人長老派別的打壓，所有的苦差都因他而落在三房身上，而且更被刻意安排一些沒發展潛力的弟子加入三房，沒想到這次路仁甲與他化敵為友，最終更加借路仁甲的力量去對抗人長老，然而他的實力根本無力對抗人長老，故此他只可依賴眼前的這個比他年輕這麼多的俠士…
此時師傅走前兩步，雙手搭著路仁甲雙肩，凝視著他說道「萬分小心，回來以後，讓為師跟你喝兩杯。」
路仁甲一笑，答道「一言為定！」然後便轉身離開了。

離開師傅的房間後，路仁甲趕緊加快腳步，隨即從三房中離開了，與此同時，天上那淡綠色的狼煙不斷蔓延開去，整個羽墨書院上空的白雲都染上了一片綠色，就像是神話故事當中一樣…
不過比起戰鬥，此時會合凌藍更為重要，畢竟面對著整個羽墨書院的力量，絕非我一人逞強便可解決的。

我在三房之外環視四周，不難發現守衛的人數明顯增加了，而且多了一些巡邏的人…
可是當時我與凌藍沒有交代清楚該在那裡會合，我也沒考慮到如此快便要對上長老…

A. 嘗試到羽墨書院的大門
B. 嘗試到高處尋找
C. (其他合理尋人方法)

C 大嗌偽娘你係邊

B 甴近平

B

D 直行直過 遇人吸人 直到見到0男

新毒者

代答
追咗半個鐘

樓豬話得1篇 但係無打聽日繼續 等唔等好

樓豬要去頂門擋狗保護住客
仲點寫文

咁可能比曱甴捉左入曱甴屋打

btw 三房唔係受天長老打壓咩 做咩變左比人長老派別打壓？

b

咪催樓主喇
仲邊有心情一日出幾篇

長老s

出現了
仲以為尋晚比人拉果個看更就係你

---B---

我從一個暗角，沿著牆壁躍到高處的樓頂之上。
站在了樓頂時，我才感覺到空氣一點一點地變得混濁了，而且還有一種刺鼻的氣味…或許就是那淡綠色的狼煙影響著。

我不禁輕輕咳嗽了兩聲，然後把身體壓低，環視四周，試著尋找真武門弟兄的影子。
然而，我卻完全沒有發現任何友軍的身影，不管是凌藍，霜兒她們，或是其他兄弟…唯一在這高處能夠看到的，就只有已關上的大門，天上的狼煙，以及地面上不停切換著位置的守衛們。

趁著這個機會，我細心觀察著周圍的守衛佈陣，他們正以一層一層的包圍陣形，向著三房前進…若我沒猜錯，他們是以為我仍在三房之內。
除了那些守衛的行動，特別讓我注意到的，是四房的鍾真，他那肥胖的身形正在指揮著人手前往三房，明顯他也在參與圍捕我的行動。

依我猜測，不久之後他們便會將三房完全包圍，我現在應該…

A. 回到三房協助抗敵
B1. 現身引走守衛
B2. 現身向守衛主動進攻
C. 放棄三房 擒賊先擒王對付長老

多謝你體諒 連續兩日都有手足死真係有小小頂唔順
今日我會逐步恢復正常更新

b2
拒絕condom

C

b2

A

b1

B贏
咁我揀b2

B1

B2

c

---B2---

依我猜測，不久之後他們便會將三房完全包圍，此時我絕不可放任師傅與丘師兄不顧…

我幾步間移動到了那些守衛上方，再從屋頂上一躍而下，以一記膝擊從高空攻向其中一個守衛。
我從天而降往一個站在中央的守衛躍去，然後「啪」的一聲，他的頸骨便應聲折斷，而身旁的那些守衛此刻才被我的攻擊吸引過來，馬上劍拔弩張向著我，而且異常的緊張起來。
此時，守衛之中的其中一人大喊一句「是路仁甲！他出現了！」

四周的守衛馬上包圍過來，築起了一條防線，然後後方的弩手開始向我發射出一個又一個的「網」…
這不就是真武門的天羅地網陣嗎…當初真武門的「網槍」也是由墨瑯設計，若這是羽墨書院自己使用的「網槍」，恐怕威力定必更大…

A. 小心提防
B. 突圍而出
---
聽日繼續

加油！

B 上次就係on99咁企係到比人捉左

大家繼續投

B (其實我唔記得上次係點衰法，亦都懶得去查唔該哂上面位巴打)

---B---

這次我不再坐以待斃，馬上向著旁邊攻過去，務求突圍而出。

我拔出九斷劍，一記連消帶打的往著其中一個守衛攻去，同時間腳下運起輕功，此刻我的身形一步比一步快了起來，他們因而更加無法好好瞄準我的方向。
而被我所攻擊的那個守衛，接不過我四招便被我一劍封喉了…
不過我沒有就此將他的屍體棄在了地上，反而是一手抽起便將其擲向了其他守衛。
其他守衛本想以網槍追擊，但卻被我這一擲弄亂了陣腳，然後我便迅速地往旁邊突圍而出，

我躲藏到旁邊的走廊後方，而那些守衛便異常著急地開始四處亂跑，尋找著我的行蹤。
正巧，鍾真此時帶著一隊人馬往著我的方向前進…

A. 伏擊他 把他殺掉
B. 逃走 免生意外

睇下仲有冇人投 今日夜左唔好意思

A
又一城單野

你d又一城同行今日好唔掂

依家咪比記者圍屌緊 又扮曬死狗

a

---A---

…這是一個絕佳的復仇機會。

我站到了一旁的暗處，利用了一些雜物把自己的身影遮擋著，然後看著那些守衛一個又一個的在我眼前經過。
而我的目標鍾真，他如此一個貪生怕死的肥胖狗賊，就躲在了那一大群守衛的正後方，假裝熱心的跟著走。

不過這樣正合我意…我運起輕功，把腳步聲減低，再靜靜的快步衝出。先是一掌往他頸後打下去，一掌中了又再順勢拔劍，往他的側腹斬下去…
「嚓」的一聲，這一劍絲毫不差地準確命中，鍾真馬上按著自己中劍的側腹，但頓時卻完全說不出話來。

而當他終於回過神來之際，他腰上的血亦開始如同泉湧般不停流出…
鍾真看向了站在他身後的我，便隨即用他那語帶痛苦和虛弱地問道「路…路仁甲你…到底是…甚麼人？」

A. 沒必要回答 直接一劍殺死
B1. 「你到地府找答案吧。」
B2. 「我是神侯府/真武門的人。」
C. (其他合理答案)
---
聽日繼續

有冇仆街仲去返工返學呀？

---A---

我嘴角輕揚，冷冷一笑便一劍刺向他的咽喉。
一劍下去，鍾真馬上摀著了我下劍的地方，連本來按著的側腹也放開手了…短短片刻間，血分別從他側腹將衣衫染紅，然後又從他的指間不停滲出，慢慢他便倒在地上，一動不動了…

而他…亦永遠不會知道我到底是誰。

鍾真倒下了以後，那些守衛根本沒有留意到身後的情況，故此也更加沒有停下腳步，然後迅速地往前離開了。

此時我處於三房外不遠處的一條長廊，位置介乎三房與旁邊的另一房之間，不過我在羽墨書院的這段日子以來，我都沒有刻意去探查過其他房的實際位置，除了三房和四房是一東一西以外，我也沒有刻意去了解其他位置。

「哞哞哞！！」一聲號角聲忽而從大門方向傳來，我隨即回到了房頂之上，看向大門方向…
一支寫著「武」字的旗幟正在大門方向往著羽墨書院接近，這肯定是凌藍與真武門的援軍了！

A. 前往迎接 開通道路
B. 留在附近 守護三房

b，光復香港

B 睇定啲, 有突發嘢先再判斷去唔去, 路叔有高級輕功幾秒都飛到去啦

今晚無文？

---B---

不過在真武門接近進來之前，我前去幫忙也未必能做到甚麼，故此我倒不如留在此處，先守護著三房更好。

我在高處監察著，過了不久之後便又來了數名守衛和弟子，他們站在了三房的大門前，像是商討著甚麼，但卻沒有下一步的行動。
然後我便從屋頂靠近了這群人，但他們已經停下了討論，只是靜靜地守在三房前方。

為免打草驚蛇，我先留在了上房看著他們的行動，大約一注香有多的時間後，一個身穿布衣輕裝的男子從練武場與長老區的方向，往著他們跑過來，再跟他們說道「長老有令，封鎖三房，一個人也不可以走出來。」
說罷，那群守衛和弟子便馬上開始擋著了三房的入口，同時又有幾個人跑到別的地方去了…

A. 馬上下去阻止他們
B. 免得打草驚蛇 等那些人回來再一網打盡
---
聽日繼續

岩岩出左

A

忍左一個星期冇追
最後又live咗

---B---

為免打草驚蛇，我先站在了高處觀看他們的動向…
不久後，那群人便拿著一大堆木板鐵材等的東西回來，此時我便從高處一躍而下，準備清理門前的這群人。

我拔出九斷劍，在人群的中央落地，然後一記轉身順劈斬，在每個人的腰間劃上一劍，「嚓」的一聲便將他們其中的三四人解決了。
此時我身旁還有五人把我包圍著，同時較遠處還有剛剛來替長老傳訊的那個男子，一共六人。

他們眾人先是被嚇呆了，然後當中那傳訊男最先回過神來，大喊道「是路仁甲，快把他拿下！」
其他弟子隨即反應過來，紛紛拿出各式各樣的武器向我開始進攻，判官筆、刀、劍甚至鐵扇也有。
雖然他們人多勢眾，不過他們的功夫實在不怎麼樣，故此我只好先以一手簡單的反擊便先將他們都擊退了。

那個傳話男子見狀，便大喝道「一群飯桶！」然後便從身後拔出一劍一判官筆往我衝過來。
他一手劍，再是一手以判官筆向我攻過來，他的武功極為特別，一長一短的兵器相互配合，一時間我也摸不清他的套路。

A. 後退重整 以退為進
B. 以內力壓倒對手
C. 積極搶攻 以劍技擊敗對手

想睇10k字路叔開無雙

轉頭出多篇 今日照樣兩篇

又轉頭啦

聽日繼續

---B---

與其和他在此糾纏，我倒不如試著一擊將他擊敗…既然如此，最好的選擇，一定是內功壓制！
在抵擋他的攻勢同時，我深呼吸一口氣，然後運勁往前一推，以內力壓制他。

此時路仁甲從體內擊出一股極具震攝力的至陰內力往眼前的傳話男攻過去，傳話男忽感到這一股強勁殺意，身體自然反應，隨即一個轉身強行閃開，然後那股掌勁和內力便順勢打到了傳話男身後的另一個弟子身上了。

而傳話男身後的那個倒霉弟子，剛剛還正在觀看著他眼中的「高級弟子」出手，與一個被書院內追捕的敵人對打，沒想到才一眨眼間，一陣寒氣正面直逼向他，他還來不及反應，便被那寒氣擊中，彈飛數尺吐血身亡了。
另一邊廂的傳話男也不禁轉身一看，他此時才驚覺這「路仁甲」之所以會被長老他們所追捕，其中一個主要的原因，根本是他這強悍之極的實力，他也不禁一想在這羽墨書院裡面，能夠與他正面一戰的，恐怕也只有各房房主或者其他在更高地位的高手吧。

此時傳話男心中只有一個字…「撤」，但是路仁甲不停向他展開追擊，他只好不停被逼退。
「來幫忙！」傳話男大喊一聲，然後身旁在觀戰的那些弟子相視一眼，然後便衝上來進攻。
路仁甲面對圍攻，再次以內力配合劍技抵擋，這次他不再是單靠閃避和格擋，反而是一劍再一掌的攻向敵人，短短數十秒便將衝上前來送死的弟子們都擊殺，但當路仁甲再抬頭時，剛剛的傳話男已經消失不見了，而地上則只剩下其他弟子的屍體…

A. 往長老區走 找傳話男
B. 繼續守著三房
C. 進三房內請師傅和丘師兄馬上離開
---
聽日繼續...

班警曱又想攻中大

D) 入返自己房吸功補血

---C---

為免再次有人攻過來三房，而我亦沒辦法一直守下去，故此我便先進入三房裡面，請師傅和丘師兄盡快離開。

我直接踏進三房，迅速地前往了師傅的房間…
我一打開門，丘師兄和師傅已經握緊兵器準備迎戰，當他們看見我之時，才終於放下了警戒。
「仁甲，你怎麼回來了？」師傅問道。
「我是來接你兩個出去的，三房不停被進攻著，我在外面已經守了好幾波…久守必失，這道理師傅想必會明白的。」我說道。
師傅沉思了片刻，然後便點了點頭答道「好，我們馬上跟你出去。」
說罷，師傅和丘師兄也沒拿甚麼行裝，只帶著隨身兵器便離開了。

正當我們走到了三房的大門前，外面傳來了一陣錘子和釘木板的聲音，想必是有人在外「封門」…

A. 立即破門突圍
B. 尋找其他出路

---A---

「有人封門，快跟我來！」我大喝道，然後便往大門運內力一衝，順勢借助全身力量撞開大門。
我把門撞開以後，剛剛逃掉的那個傳話男居然帶著人馬回來，這一行已經帶來了十多人，而且趕忙地正想封起三房，手中更拿著一桶桶油與火把，明顯是想將我們鎖在三房裡面活活燒死。

「卑鄙小人…」我向著傳話男說道。
傳話男見狀，便緊張地喊道「一擁而上，把他殺掉！」
那十數名弟子隨即不理手上的燃油火把，馬上拔出武器便想往我攻過來，正當我想還擊之際，師傅忽爾在我身後大喊道「全部停手！」
此時，那些弟子竟被師傅一句話所震懾，馬上有所顧忌起來…

師傅見狀，一步步走到我身前，再說道「我以三房之主下令，你們全部後退，不準再動眼前的三房弟子路仁甲半分！」
傳話男馬上拿出一個令牌，再回應道「見令牌如見長老，所有保護路仁甲者，格殺勿論！」
那些弟子本來還在猶豫著，但當他們看到傳話男手上的令牌，便馬上再攻上來了，師傅看到他們的反應，隨即從身後拔出兩支判官筆，作勢反擊…

A. 阻止師傅 單拖便好
B. 與師傅合力擊退敵人
C. 讓師傅單拖 接受他保護
---
聽日繼續

B，師傅其實係同性戀？甘支持路叔。

c 下下都要細既保護 你叫師傅以後點面對路仔

掛名師傅啫 唔見得勁過路仔

諗多左

小弟牛一 請半個假 晏小小出一編

樓主生日快樂

看更辛苦了

---B---

「師傅我們一起上！」我說道，然後便拔劍和師傅一起前衝。
我和師傅一起衝到人群之中，那群弟子則馬上擺出一個包圍的圓形陣式，將我和師傅圍著。
站在遠方的丘師兄馬上大喊道「小心！」
「放心，他們遠遠沒能傷到我。」師傅答道，然後便和我一起出手了。
弟子分成一左一右的陣形，一面合力對付我，另一面則合力對付師傅。

…
路仁甲運起劍技與內功，迎擊眼前的敵人，而另一邊師傅則快速地旋轉著手上兩支判官筆抵擋。
路仁甲對付起眼前的敵人，毫不吃力，畢竟羽墨書院的弟子毫不了解路仁甲的實力，而路仁甲則已經數次對上過羽墨書院的人，而且他們的實力亦明顯是在路仁甲之下，根本談不上甚麼威脅，路仁甲要解決他們也只是時間問題。

另一邊廂，雖然師傅的招式與實力，羽墨書院的弟子們都心中有數，但是作為三房之主，且是長老們的敵人，他也總不會是省油的燈。
七個弟子包圍著師傅，而師傅他往前一記小跳步，判官筆一轉，往前一揮攻向眼前的敵人，眼前的敵人馬上擋著，而師傅一個轉身便用另一隻手的判官筆刺向了眼前敵人的腹部，然後迅速地再用另一手上的筆向胸口再補上一刺，如是者便拿下一人了…
身邊另一人想馬上偷襲，師傅則往後收筆，再借力打力，將已被打倒的弟子一拉，撞向後方偷襲的弟子，然後轉身又擋下了另一個弟子的偷襲，雖然師傅看來有點吃力，但總算是能毫髮無傷地對付著圍攻他的弟子。
…

我用不著半刻鐘便解決了眼前的敵人，而師傅則仍面對著三四人，不過看來他仍是遊刃有餘的。
此時…

A. 幫師傅
B. 上前解決「傳話男」

b擒賊先擒王

應該差唔多要是但1個女角為路叔戰死

B，殺傳話男攞令牌

---B---

師傅看來也無須我的幫忙，故此我隨即衝前向「傳話男」，這可是一個「擒賊先擒王」的簡單道理。

傳話男也了解到我的意圖，馬上想轉身逃走，但卻被我先一步截停了。
傳話男逼於無奈，馬上從身後拔出一雙判官筆，如像師傅一樣擺出架勢迎戰…看來這套武功也算是羽墨書院的看家本領。

傳話男馬上搶攻，先是一記雙手突刺，接著一招交叉揮擊，然後逆向又再揮一招，當我擋下了以後，他手上一轉，反手握著判官筆又往著我刺下來。
他就這樣一直連續不斷地搶攻，而我則慢慢地轉著劍尖，半擋半退的將他拉近到我的攻擊範圍之內。然而傳話男卻沒有留意到我的行動，一直被我慢慢拉後，同時間被我慢慢觀察著他的招式和攻擊節奏。

最複雜的招式，都總有重覆的一刻…

「就是這刻！」我心中暗喊，只見傳話男正轉身重整他的攻勢，我馬上向他背上連斬兩擊，再配以一招突刺，在他背上劃上了一個大的交叉與一個窟窿。
傳話男搖搖晃晃地轉身，然後口吐鮮血倒在了地上…不過他倒是仍未死去，只是痛苦地在地上顫抖著。

A1. 補上一刀了結 再搜身
A2. 補上一刀了結 再離去
B. 任由他在地上死去

C吸死佢再搜再走

跟

---C---

我把手搭在他的手腕上，運起北冥神功，一口氣把他體內的內力吸清光，而傳話男身上一沒了內力護體，傷勢便急速地加劇，再慢慢地在地上失去氣息了…

他死了以後，我便翻開了他的衣衫，他的身上除了兵器和一些雜物以後，還有剛剛那個「長老令牌」，我先把長老令牌收起，然後再翻了翻他身上的其他物件。
此時我在他身上找到一張畫像…而這張畫像我也見過好幾次了，就是江湖上最近流傳著，那幅我的畫像，而上面除了寫著我身懷神功的字以外，還加插了一句「此人已混入本部，不論生死，擒獲者連升三級。」的字句。
看來我這次潛入任務的行蹤敗露，也與此張畫像脫不了關係…
我沒有刻意拿走畫像，而是將其放回原處，而除了令牌和畫像以後，他身上也沒有其他值得注意的物件了。

解決了傳話男後，我轉身返回師傅身旁，剛剛與傳話男纏鬥時，不經不覺我也與師傅相隔了好數十步的距離。
而當我走回師傅身旁時，他也正好把眼前最後一個敵人都解決了。

「師傅，別無大礙吧。」我向氣喘吁吁的師傅問道。
「沒大礙，只是太久沒跟人認真打起來，動氣以後有點疲累。」師傅答道。
「師傅前臂上不是受傷了嗎？」丘師兄說道，同時也在不遠處走近，然後撕下衣衫上一塊碎布，包到師傅的前臂之上。
「丘耀，這也是一點小傷，老夫可不在意。」師傅說道。
「師傅，弟子再次把你牽涉到迢件事裡頭，真是萬分抱歉…」我答道。
「哈，你我雖空有師徒之名，但我卻真的把你當成弟子了，加上…啊，不是說這些話的時候，仁甲你現在去向如何？」師傅問道。

A1. 說出真武門救援之事 提議師傅一同前往
A2. 說出真武門救援之事 提議師傅離開
A3. 說出真武門救援之事 讓師傅自行決定去向
---
B1. 只提及有友人前來支援 提議師傅離開
B2. 只提及有友人前來支援 讓師傅自行決定去向

* 因為帶師傅見真武門都係穿崩 所以唔會唔解釋又帶師傅見佢地
聽日繼續

係到講聲對唔住 放幾日假 最近都比較夜出文

a1

A3

三房廢中搞到路叔坐左咁耐 係要付出下

講對唔住都要有誠意，出多幾篇，放過你

a3

A1

Diaz ching棄左故？

呢排有野忙
今朝先返屋企

---A3---

「其實真武門的人已經在攻進來了，我準備和他們會合，然後拿下這分部…至於師傅你的去留，就由你決定吧。」我說道。

「這…」師傅陷入了沉思當中，而丘師兄也一言不發，只等待著師傅的回應。
師傅靜默了一陣子後，便把眼神投向了我，再說道「我先跟著你走吧，反正在書院裡面已經沒我的位置了。」
我微微一笑，答道「好，那走吧。」

師傅隨著我一起往著真武門進攻的大門迅速地前進…
到達了不遠處後，不難看到戰火已經將羽墨書院的大門攻破，而不少的真武門弟子已經闖進來和羽墨書院的人打起上來。
真武門的人數明顯不及羽墨書院，但是羽墨書院裡不乏一些武功差劣之輩，而真武門卻是精英盡出，岳晉凌藍等亦都在陣中戰鬥著。

A. 先上前支援岳晉/凌藍
B. 直接進戰 快速擊破羽墨書院的人 將形勢扭轉

過兩日先加更

—A—

見狀，我馬上前衝到岳晉與凌藍的身旁，以兩記彈指神通與一擊掌風擊倒他們前方的敵人。
而他們馬上便發現我，並喊道「路兄！你終於來了！」

「岳兄，凌姑娘，剛剛在裡面耽誤了好一陣子，萬分抱歉。現在該是反擊的時候了。」我說道。
岳晉點點頭答道「對，我們攻進大門以後，一直被他們的人數壓制，幸好他們的弟子武功參差，未有對我方造成甚麼傷亡，不過如此跟他們纏鬥下去，變成一場消耗戰，對我們也極為不利。」
「那我們盡快解決他們吧。」我答道。
此時，師傅也慢慢走近說到「讓老夫也來幫幫忙吧。」
岳晉和凌藍看到師傅和跟著上來的丘師兄，略帶提防地問道「這兩位是…？」
我舉手擋一擋在他們面前答道「放心，絕對是可信的自己人，不過現在不是說話的時候，我們容後再說吧。」
岳晉和凌藍都明白我的意思，點頭答好後，我們便一起回到戰線之上。

對付嘍囉，往往最佳的手段都是以壓倒性的力量將他們嚇退，畢竟一群雜卒，也就只是一盤散沙，一擊即潰。

我借助身旁的牆壁，運起輕功跳到半空，再一下子落在敵軍那數十人的中央，再以全身內力轟出一圈真氣，將身旁的數十人擊飛，在這不過片刻的過程，羽墨書院的雜兵便失了陣形，在重整之前，岳晉便指揮著真武門的弟兄一擁而上，將他們殺至潰不成軍了。
然後，周圍只剩下一些逃亡的哭喊，以及真武門弟兄們激昂的呼叫了。

A. 先重整陣形 安排計劃 再進攻長老區
B. 打鐵趁熱 馬上進攻
——
聽日繼續

A ，你記住補翻文

A 爆左人長老玩腳先

A

話時話南宮人棍仲係咪嘆緊風景

係

---A---

「我們先重整一下，然後再出發進攻。」我向岳晉說道，然後他便點了點頭，再下令大家稍作整頓。

然後我便向他們交代一下有關於羽墨書院的地形等等，畢竟我之前跟他只是紙上談兵，現在可是到達實地了。
除了地形之外，其中一個重點自然是關於人長老的事。當然師傅同樣在此，他亦會直接說起有關於人長老的腿技、輕功以及判官筆三大絕學。
我們大約整頓了一炷香的時間，然後便再度起行。

我們朝著長老區進發，沿路一直只剩下一些零散的敵人，面對我們浩浩蕩蕩的部隊，這群敵人都只是逃走的逃走，送死的送死。除此以外，依我看來他們剛剛已經把人力集中在正門的位置，故此沿路的這些敵人只剩下不多。
同時間，我們亦再一次路經三房，剛剛的那些屍體依舊被棄於地上，看來離開這一段時間也沒有人來過…我想三房的威脅也暫且解除了…

A. 進入三房走一圈 (先把南宮前輩帶走)
B. 辦完正事再帶走南宮前輩

A，學咗啲功夫先走

邊有咁多時間

話嗮武俠故，一定要有現學現賣

口訣

'A

---A---

「請大家稍等，在下先進三房找個人。」我說道。
此時岳晉和凌藍都沒甚麼特別反應，但師傅和丘師兄則顯得非常詫異了。
他倆便異口同聲地問道「這…三房裡面還有人在嗎？」
「這…說來話長，容後再談吧。」說罷，我便進三房裡面走了個圈，然後再到了自己的房間裡。

我打開門進去時，南宮前輩他仍在窗邊一動不動，然後看著出面的天色。
而南宮前輩他則背向著我說道「小伙子，你回來了？」
「對，前輩我們也該走了。」我說道。
「這淡綠色的天色，沒想到我又再次看到了。」南宮前輩若有所思地說道。
「南宮前輩，這天色…你的意思是？」我問道。
「當年我被囚禁之前，正正是這淡綠色的天…」南宮前輩說完，便沉默起來。
「南宮前輩，時間不多了，我們走吧。」我說道。
「好…」南宮前輩答道。

我把南宮前輩連人帶壺抱在手上，然後邊走邊說道「南宮前輩，我和我的人馬正準備攻進去長老區，然後拿下人長老。」
南宮前輩忽爾收起了那靜默，大笑答道「哈哈哈，好！」

A. (婉轉)問南宮前輩有沒有甚麼能夠幫到自己對付長老
B. (直接)問南宮前輩有沒有甚麼絕學助自己一臂之力
C. 不說話 繼續出發
---
聽日繼續

各位唔好出事，保命要緊，俾人捉咗一啲都唔浪漫唔豪情

---A---

「南宮前輩，說起來…前輩你有沒有甚麼能夠幫到晚輩我對付那個人長老？」我問道。
「甚麼幫到你…」南宮前輩若有所思地答道。

我一直走，直到了在大門前的不遠處，南宮前輩忽爾說道「停。」
我馬上隨南宮前輩所言停了下來，然後南宮前輩笑了笑說道「時間有限，我這傳你一段口訣，與一招劍技。對付人長老，一招足矣。」
我馬上將南宮前輩放下在面前，跪下說道「謝謝前輩賜教！」

南宮前輩深呼吸一口氣，然後開始說道「歸妹趨無妄，無妄趨同人，同人趨大有。甲轉丙，丙轉庚，庚轉癸…」

聽著南宮前輩所說的口訣，內裡所指的明顯是「無招勝有招」、「乘虛而入，後發先至」、「攻其不得不守之處」…是獨孤九劍！

說完了以後，南宮前輩便再說道「緊記一句「無用之用，是為大用」，路仁甲你明不明白？」
「明白。」雖然我未必掌握到整個口訣的意思，但我依然答了一句明白。
「好，你有沒有銅錢在身上？」南宮前輩問道。
「有…」我答道，並將銅幣交予南宮前輩。
南宮前輩笑了笑說道「你將銅幣放進我口中，在閉眼運內力聽清楚銅幣是如何飛射而出。」
「明白。」我答道，再閉上眼。

「咻」的一聲，一個銅幣在我耳邊飛過，然後「撻」的一聲，那個銅幣便在我身後擊在橫樑，再掉到地上。
「閉著眼，指出那銅幣飛的方向，擊中的位置，掉下的位置。」南宮前輩說道。
「知道。」我答道，然後隨著我聽到的方向指出那銅幣的軌跡與方向。
南宮前輩笑了笑答道「不錯不錯，我這教你的叫破箭式，每一刻戰鬥的時候，你也要感受著對手的攻勢，暗器如是。如你要對付人長老，你要注意的自然是他的判官筆。」

南宮前輩說的像是很有清楚，然而戰鬥時該如何做，感覺上我還是理解不到。

A. 答明白如何應對
B. 坦白自己不明白 希望再教多一點
---
今日一篇 聽日繼續

收11票 重要選項

答知先應該會教多d喎

好似有道理，轉A

A，係米有ching已被狗咬

結果係A 晏D再出文

---A---

「我明白了。」我答道。
「借力打力，時時刻刻集中內力，由聽風辨位到每一招的反擊，緊記。」南宮前輩答道。
「知道。」我再答道。
「那出去吧。」南宮前輩沒再多話，我也不好再追問下去，然後便離開三房了。

我抱著南宮前輩步出三房，眾人都馬上投以一點疑惑的目光。
「這位是…？」岳晉先開口問道。
我還沒回答，師傅便皺了皺眉說道「難道這位是天牢裡的高人嗎？」
「你知道我的事？」南宮前輩向師傅問道。

「略知一二吧…傳聞中有一個高手被囚天牢之中，手腳被斬…」
師傅說到一半，南宮前輩便打斷他問道「甚麼傳聞？那來的傳聞？」
「前輩，是各房房主之間的傳聞。」師傅恭敬地答道。
「甚麼！？甚麼房主！？你是書院內的人？路仁甲，快把他殺掉！」南宮前輩激動地說道。

A. 讓師傅迴避並離開
B. 直接跟南宮前輩解釋

B 手腳被斬

---B---

「南宮前輩，這位是三房之主，也算是我的師傅，已經多次救我，你看這周圍的屍體也是他協助擊殺的，他可是絕對是可信的。」我向南宮前輩解釋道。
「師傅…？三房之主？」南宮前輩皺著眉，然後打量著師傅。
此時，一股寒意從南宮前輩的視線傳到師傅身上，師傅即使江湖經驗豐富，但這股寒意加上南宮前輩打量的眼神，師傅依然感到有所不安。

南宮前輩打量了一陣子後，便再向師傅質問道「你，姓甚名誰？」
師傅不敢怠慢，立刻恭敬地答道「在下袁于洋。」
「袁于洋…沒聽過。」南宮前輩喃喃地說道。
師傅有點尷尬地笑了笑，但南宮前輩沒有理會他，反而是轉過頭來低聲說道「我對此人有所保留，不過你說他可信的話，我就暫且相信你。」
「南宮前輩放心，我能夠為他作擔保。」我答道。
南宮前輩點點頭答道「那好吧…」

南宮前輩再打量了一下其他人，但他沒跟其他人說話，反而是看向了我再問道「你們要出發對付人長老那傢伙了嗎？緊記帶我去旁觀一下他的死相。」
「這當然，不過戰鬥起來我可未必能時刻注意著前輩你…」我答道。
「這我可沒意見，但你一定要讓我看看你把劍「耍成怎麼樣」。」南宮前輩說道。
明顯南宮前輩是想要看看我把獨孤九劍用成怎樣了…

A. 先將南宮前輩交給其他弟子帶著
B. 反對 太危險了 還是讓前輩在外等
---
聽日繼續

Sor for 1999
B即係搵人帶佢係出面等 唔帶佢入去

A 但係一定唔可以經三房手

省略號巴 反巴 上水未

---A---

「那麼我就先將前輩你交給其他弟子帶著，你就可以在旁邊看著我如何對付那個人長老了吧。」我說道。
我跟岳晉打了個眼色，然後把南宮前輩交給了身旁的一個真武門弟子，那弟子「接過」南宮前輩後便顯得有點緊張，而南宮前輩則語帶威脅地說道「你小伙子可要把我拿穩，不然我可不放過你。」
「是…是的。」那弟子緊張地答道。

整頓完以後，我們便正式朝著長老區出發…這次一路走去，連半個弟子都沒再看見，就這樣一直走到長老區前。
而長路區前，則早已有重兵駐守，顯然在等待著我們大軍的到來。
我們保持著好一段距離，而那群羽墨書院弟子手上則拿著了一把又一把的弩槍，正對著我們的方向，就像是一點也不敢鬆懈一樣。

同樣地，岳晉靜靜地看了看面前的情況，然後向我問道「這就是長老區對吧？」
「對，攻下裡面，我們的勝利便十拿九穩了。」我答道。
「但他們明顯也不會讓我們這麼簡單就成功…這長老區有其他道路進攻嗎？」岳晉說道。
「沒有，就只這樣一條道路。」我答道。
「那麼我們只有硬闖一途？」岳晉再問道。
我再環視一下這大門周圍，就只是一片平坦的空地，根本就沒有其他可以包圍或是繞到背面的可能…

A. 提議由武功高的開路(包括自己)
B. 提議前衝硬拼
C. (其他合理建議)

c 提議垃圾真武門弟子送頭試機關

樓豬身體抱恙 一篇先

肚柯？

c 火魔法

可能地長老設計到有花灑系統

💩魔法

得喎 反轉南官前輩倒出黎

宮

無屎無火呀屌

揾條屍掟過去

受你 受埋上面
夜小小睇下邊面高票就截

gun

出文

Gun

A
比啲自信一個高手點會扔條屍去試咁淆

講咗無哩個選項啦

樓主消失咗

每日一篇

---C(屍盾)---

「我想到一個方法…把後方的屍體帶過來。」我說道。
「屍體…？去吧。」岳晉雖然有點疑惑，但他還是命身旁的弟子去把屍體帶了過來。
「岳兄，來幫我把手，一人一具屍體擋在前方然後前進吧。」我對岳晉說道。
「原來是這樣…我懂了。」岳晉答道，然後馬上把屍體抬起來。
岳晉與我一人抬著一條屍體前進，而那些羽墨書院的守門弟子，也有點無奈地看向了我們的「屏障」。

此時，那大門的弟子人牆後方，人長老看了看路仁甲和岳晉的身影，便笑了笑說道「不用在意，把爆破箭也拿上來，然後放箭。」
路仁甲往前前進，直到一個到達能夠進攻的範圍，然後便說道「岳兄，我們把屍首扔過去，引開注意後突入，然後大家一擁而上，將這大門拿下。」
「好。」岳晉答道。
正當路仁甲和岳晉正考量著如何破陣之際，大門位置傳來一聲大喊「放！」
一聲令下，五六支箭同時射出，不偏不倚地命中了路仁甲和岳晉手上所捧著的屍體。
岳晉驚呼道「是火藥！」路仁甲和岳晉立刻將手上屍首往前方拋去，然後那兩具屍首便化成粉碎的血肉了。

隨即又是一輪箭雨，岳晉和路仁甲連忙後退，直接退後到他們的攻擊範圍以外，幸運地岳晉和路仁甲都能全身而退，不過此時又再一次變成雙方的對峙了。

A. 改以口遁挑釁
B1. 以彼之箭 攻彼之盾 自動請纓 實測剛學的劍技
B2. 先問南宮前輩應否使用剛剛劍技 由他決定
---
樓主今日都早訓 未病好 聽日繼續

食完藥訓左陣

聽日應該好D

好番記得找數

推

呢排次次得閒睇就夠票 所以冇留言

以為你比狗咬

我就冇事 不過反巴11日冇留言真係驚怇比人捉左 聽過有人還押到出年2月先上庭唔知有冇反巴份

原來已經11日

哇屌，反巴係我唯一一個認得同我一樣由post1追到依家，佢好少唔投票

反巴 可以既話留個言 我地好擔心你

---B1---

岳晉看了看大門前的敵人，說道「這羽墨書院到底留有了多少底牌，連威力如此巨大的爆炸箭都使出來了。」
威力巨大的箭…這倒是讓我想起去剛剛南宮前輩所教的破箭式「借力打力，每招反擊」。

「由我來，我一個人去破陣。」我說道。
岳晉質疑又帶點擔憂地問道「路兄，他們人數眾多，而且還有多種機關兵器，你真的可以嗎？」
「放心，無問題的。」我說道，同時把眼神看向了南宮前輩，而南宮前輩則笑著向我點了點頭。

路仁甲踏出數步，慢慢的往著大門方向走去，同時手中緊握著九斷劍，眼裡緊盯著敵人。
而遠處的人長老看向了眼前的景象，便笑了笑跟身旁的跟班說道「他是想要一個人來破陣嗎？」
那些弟子馬上嘲諷地笑了起來，然後人長老便大喝道「將他射成箭靶一樣。」
眾多弟子隨即拿起弩槍，一輪箭雨隨即射向了路仁甲…

A. 閃避前進
B. 格擋前進
C. 將箭打回去

唔好自己嚇自己 可能佢忙姐

差唔多2個星期冇上水 你話唔驚就假

咪係 佢mon post咁濟

佢平時講野甘痴線勇武

3篇無望

---C---

路仁甲拔出九斷劍，內力在全身快速的流動著，同時間感受著每一絲風的流動…

路仁甲忽感數道快速的物體從前方破開了風，只見他快速地旋轉著劍，然後往外一揮，以劍身的平面把箭架著，直接往反方向打回去。
這一擊下去，有六七支箭就筆直地往回頭飛，然後便插在了較前排的守門弟子身上，而剩下的箭則有些根本沒打在路仁甲身上，又有些則是被擋了下來卻沒擋回去的。

人長老笑了笑說道「這甚麼鬼劍招，居然能把弓箭都給擋下來了嗎？」
說時遲那時快，又一招箭從路仁甲的方向飛回來，而這次則不偏不倚地朝著人長老的臉上飛去，人長老馬上輕輕把頭側開，然後那支箭便插在了他背後的弟子身上。
「哈哈，有趣有趣！把所有箭都先收起來，換網槍。」人長老說道，然後眾多弟子便放下手上的兵器，往旁邊換起武器來。

路仁甲繼續提防著，同時一步步前進，正當他往前一看之際，竟發現是之前曾見過的網槍…

A. 加速 繼續突圍
B. 大喊讓大家一起上 然後停下來等大家再一起上
C. 加速 同時讓大家一起上
---
聽日繼續

未病好晒 聽日先睇醫生

樓豬take care

佢真心24小時 mon post，由post 1開始，唔該你快啲上水

我都咳左半個月未好

兇多吉少啦呢次

反逆巴，夠鐘上水啦

番黎啦

唔見咗差唔多12日，今鋪pk

反巴6日前係理大POST留過言 之後就冇再留 應該都係理大比人捉左

開post搵？

唔洗啊 呢2日仲有區選

開定先？

不了

咁過咗區選先開

---C---

「大家一起上！」路仁甲大喊一聲，然後後方的真武門弟兄等人便一起前衝，往著大門進攻。
遠處的人長老冷笑一聲，說道「即使一群垃圾聚集起來，都只是垃圾…盾陣！」

隨人長老一聲令下，大門的守衛便變陣起來，那些弟子拿出了一個又一個像是木箱的東西，然後放在自己的數步前，接著不知如何操作了兩下，在箱子把手的位置往上一拉，便展開了一個長木盾，由地上一直去到胸前的位置。就這樣，六個長木盾把大門包圍著，而每個木盾之間留有了剛剛足夠一個人通過的空間。

人長老指向路仁甲身後方向，大喊一聲「放！」
隨他一聲令下，弟子們同時間在長盾間的空隙射出網槍和弩箭，但這次不是往著竟是往著路仁甲後方的人群攻過去。
路仁甲聽聲辨位的功夫尚能感受到這兩種機關兵器的軌跡，但奈何他只有一雙手，而且那些武器都不是往他射過來，若他想擋下來，也只可硬生生轉移位置，把小量的兵器擋下來…

A. 把箭反擊回去
B. 把網「擋下來」
C. 讓後面自己招架下來 自己往前衝破陣

樓豬不如set 頂置回覆搵反巴

點樣置頂回覆?

手機版 禁入3粒點 有個選項係頂置

---C---

我沒有理會後方的情況，反而是直接加快腳步前衝破陣，畢竟若不停止進攻的人，即使我防守再強，反擊再有效也只是徒勞。

我壓低身軀前衝，那些箭和網就在我身邊或是頭上穿過著…
我運氣內功，拔劍一踏步，配以數個閃避穿插到盾陣前方，而正正因為盾陣把他們的視線阻擋了，此刻我上前便更加暢通無阻。

…
此時後方的岳晉等人，則面對著網與箭的挑戰。
岳晉馬上指揮著真武門的弟兄，以隨身的一些投擲武器擋下那「天羅地網」，然後自己則與凌藍抵擋著為數不少的箭。
當然，最後亦有小數箭或網落在了後面的弟子中，但最後依然閃的閃，擋的擋，總算是沒造成多大影響，馬上就會趕上來會合路仁甲。
…

人長老當然沒有看漏了眼前的路仁甲，但他心中暗想，面對著盾陣，即使他手上的劍多麼鋒利，也只是徒勞，只要待他接近一刻，一擁而上大可將他斬成肉醬…
而路仁甲心中當然也明白相比起九斷劍硬砍，破盾陣還是需要更直接的打擊，於是他便決定用內力擊散盾陣…
如是者，路仁甲將九斷劍輕輕拋向盾陣之內，此時眾人的目光都被他拋進內的九斷劍吸引開，他便隨即用上羽墨書院內被試探時的那招「內拳」，以一下「退一進三」的步法，運出全身內力，再雙腳踏地，往前一掌將盾陣打散。

「砰」的一聲，一掌之間盾陣其兩個長盾被轟倒在地上，同時還壓著了兩個守衛，當眾人仍在目瞪口呆之際，路仁甲舉手接過九斷劍，然後…

A. 清掃雜兵 為後方的弟兄開路
B. 擒賊先擒王 衝向人長老
---
早起投票 聽日繼續

我無 巴打係咪An機?

我an機都冇

投晒票未呀你班HI仔

廢老隊好長

收工投 唔知反巴投唔投到

投撚左

唔係我個個啦屌

---A---

然後我便如狼入羊群一樣，對付起周圍的守衛與弟子，試著打破整個陣形為後方的弟兄開路。
那些弟子手上本來拿著網槍、弩弓或是長盾，我的突擊之下，他們根本無力招架近距離的戰鬥，一瞬間便被我放倒了好幾個人。

…
人長老見狀卻是冷笑一聲，看著在人群之中的路仁甲，自言自語地說道「路仁甲果然名不虛傳，一人之力攻破這長盾陣，果然利害。」
人長老身旁的一個副手靠近他說道「他們應該擋不著路仁甲。」
「這是當然的，這群守門的我根本沒打算他們能做到甚麼…把人質帶上來，讓我看看他們的久別重逢。」人長老對副手說道，他的副手答了句是，便匆忙地跑開了。
…

那些守衛當然也不會坐以待斃，當中開始有不少人都放下手上的機關兵器，上前與我打起上來，由招牌兵器的判宮筆，到刀槍劍棍這種基本兵器也有。
而我則以九斷劍配以簡單的劍技抵擋，一邊迴避一邊反擊，的確我的武功在這群守衛之上，但明顯他們的人數眾多，能夠把我糾纏著，不過後方的真武門弟兄快速地前進，只要再扛一會即可。

A. 繼續抵擋 等待支援
B. 嘗試突破 打開困局

唔會係捉左d 女掛

慕容

複姓佬

如果連佢都唔夠打....

廢老話識破箭就夠做 複姓佬應該中陷阱/機關先比人捉姐

渣ga

路叔第1次對網槍都中伏啦

路仔嗰陣時咁廢

即時判斷唔關廢唔廢事

讀者太廢

反巴仲未上水呀，屌

人長老個人質：反巴

聽日我就開post 搵人

唔係喎，好似係我哋中伏咋喎

樓主監緊票 夜小小再出文

聽日再出 樓主仲監緊票

狂賀
樓下連登仔勝出區選
利申返先無穿無爛只係冇上連登幾日

我屌你老母，驚L到我

仆街仔 成村人擔心你

屌 岩岩先慶祝完返上樓 聽日再出 訓先

屌你

監票都監到3點呀手足

聽日要起碼出3篇

再計埋之前積落嘅，起碼5篇

真

中大同理大之戰果期d五毛風向撚多到頂唔順影響軍心
跟住TG個垃圾老豆搵仔平時都覺得佢有時出post古古怪怪
關鍵時刻現哂型推大家去死當我地condom
嬲到仆街自閉幾日算

老豆搵仔做到野，不過好衝動

但點都唔夠你唔蒲頭pk

「長文慎入」選舉文宣策略，點樣係立會選舉中勝出

今日盡力3篇
聽日4篇起標好無?

---B---

在此與這群守衛糾纏，也絕非上策，於是我便同時使出分絕掌，劍掌齊下，嘗試突圍。

我用劍先擋前方的守衛，一記轉身再避過後方的追擊，然後左一劍右一掌，兩招下去，便是一死一傷…不過分絕掌打下去的那個守衛，只是後退數步後倒地，痛苦地捂著自己的胸口，而非一招重傷或是斃命，看來這群守衛的內功修為，比起我想像中高。

…
路仁甲這一招下去，站在一旁的人長老可是完全看在眼內了，他不禁一笑，說道「看來不是神侯府的功夫…這小伙子身上到底有多少寶貝，難怪江湖上會有這麼一張「懸賞」了。」說罷，人長老便從懷裡拿出一張單張，正正就是江湖上所流傳著，搜捕路仁甲的單張！
人長老一手把這單張撕掉，然後從高處一躍入陣，拔出判官筆從背面偷襲路仁甲。

路仁甲幸得處於混戰當中，正是一個極為集中的狀態，聽聲辨位的功夫自然不少得，不然這一記偷襲恐防已經得手了。
不過人長老的速度奇快，一躍過來亦只是片刻之間的事，路仁甲雖然避過了直接命中背上的一擊，但還是被他的判官筆在肩上劃下了一道傷痕。

人長老入陣以後，周圍的守衛都馬上退開，就像是等待著兩位高手的戰鬥一樣…
人長老看向路仁甲，笑了笑說道「路仁甲，不如你把身上的秘笈與奇門武功全都交給我，我饒你不死。」

A. (挑釁) 「看看是誰饒誰不死吧？」
B. (裝傻拖延時間) 「甚麼秘笈？甚麼功夫？」
C. 廢話小講 直接開打

d 交出武功投降

呃9佢，扮比功夫佢之後圖窮匕現，插佢老味

不設投降
另外成身得把劍 點圖窮匕現

d 扮投再暗算佢
btw反巴終於上水
有冇係狗屋比popo打

---C---

「哼。」路仁甲不屑的用鼻子回答了人長老的提問，然後便往人長老衝過去。

面對人長老，路仁甲隨即便使出了冷血所教的反手劍，也就是四十九路無名快劍。
路仁甲這劍反手拔出，往前逆揮，幸好人長老本來拿著判官筆，隨即便是一擋，但是判官筆的表面平滑，路仁甲順著筆桿抽起九斷劍，然後馬上又向人長老一刺！
人長老隨即又將手上判官筆往軟劍的方向一揮，試圖將路仁甲的九斷劍擋開，但路仁甲那快劍的速度卻遠比人長老判官筆快，這一記攻擊便割在了人長老的上臂外側。

路仁甲本想乘勝追擊，但人長老大喝一聲「混帳！」，然後一記轉身踢，路仁甲便隨即後跳，被逼退到十步以外。
人長老摸了摸自己被九斷劍所割傷的地方，然後看了看手上所染上的血，然後便帶著殺意地說道「路仁甲，我程浩有多久沒被人傷過，你知道嗎…？去死吧！」

說罷，人長老便發了瘋般往路仁甲前衝…

A. 迴避並觀察人長老的招式
B. 以快劍搶攻 配以「攻其必守之處」
C. 硬碰硬 試著以內力壓制
---
聽日繼續

聽日開始補文

A 佢有招 等重複果陣秒佢

你係先好講呀

你成日都咁早投既

好多時4點幾5點都見到你投

唔好咁啦，我有女朋友嫁啦

佢留意左你好耐

---B---

路仁甲這次沒有後退，反而是同樣地向著人長老的方向衝去。

劍與判官筆的比拼，可算是最為常見的兵器，對上一種冷門至極的奇門兵器，要不是唐國之中要著羽墨書院這麼一個門派，判官筆或者在江湖上，可沒有多少人會認識。
除此以外，判官筆的形狀短小，與路仁甲手上的長軟劍相比起來，明顯是相形見絀，但人長老竟敢拿著一支判官筆便衝前和路仁甲拼過，那就只有兩個可能…一是有勇無謀；二就是他對自己的武功極有信心。
路仁甲自然也明白這個道理，故此他對人長老手上的兵器還是抱著十二分的戒心，不然一個失誤下去，便可能在此送了性命。

兩人的距離在短短一瞬間收窄，人長老亦進入了路仁甲的「劍圍」之內。而正當路仁甲想出劍試探之際，人長老忽爾整個人往下壓低，從在路仁甲的兩腿之間穿過去，路仁甲恐防在乍，馬上一躍人長老便往地上一踏步，「啪」的一聲便把地上的石磚都踏出裂紋來，然後再往半空的路仁甲攻過去。
路仁甲以劍抵擋，然而人長老卻沒有動用到手上的判官筆，反而是幾個轉身間連環踢出了左、右、左三腳，將路仁甲從空中打了下來。
路仁甲從半空中摔到地上，人長老則在他身前不遠落地。路仁甲再次站起，而人長老也沒給路仁甲一絲喘氣的機會，馬上一躍，想以一記由上而下的「破空腿」把路仁甲的頭顱踢碎。

路仁甲此時心中忽然想起南宮前輩所教的口訣，當中提到的那一句…「攻其不得不守之處」，只見路仁甲半倒在地上，沒有多餘的動作，只是舉起手上九斷劍，指向人長老下陰要害，而在半空之中的人長老根本無法完全迴避開這招！

人長老強行側身，然後「嚓」的一聲，九斷劍藉由人長老這由上而下的衝力，輕易而舉地便刺進了人長老側腹，直接貫穿了人長老的身體。
人長老往地上一踏，跳到十數步外，捂著側腹的傷口倒在地上，同時間他的衣衫亦一點一點地染成血紅色了。

往往憤怒令人失誤，輕敵亦是最為常見的失敗原因。

人長老咳出一口鮮血，再說道「快…快…快保護我…」
周圍的守衛仍處於驚訝當中，亦有些相視不語…此刻，沒有一個爪牙敢站出來。

A. 上前尾刀
B. 上前逼問有關慕容候之事
C. B>A
D. 放任他重傷致死

e 一邊吸一邊問

幾點有文

轉頭

A>B

屌

講左轉頭就唔洗諗樓豬條仆街會加更

金翅pk了

鳥*

---C---

…
我慢慢步前，手上的顫抖沒有絲毫停下來，或許是遇到強者的激動，又或許是我這即將勝利的興奮。

我站在了人長老面前，僅兩步之距，他依然痛苦地倒在地上捂著傷口。
他抬頭看向我，而我則拿起九斷劍，以劍尖指著他的臉，問道「答我，慕容候是不是在你們手中？他現在在那裡？」
人長老愣了一愣，然後露齒一笑，血在齒縫與嘴角流出的同時，他嘲諷地說道「你想知道嗎？那你殺掉我就一世也不會知道答案了。」

我盯著人長老，但此刻卻甚麼都做不了，畢竟慕容候在他們的手上機會極大，若我殺掉面前此人，恐怕我連手上最後一條線索都要斷掉了。
…
長老區的其中一座房子的高層…
「把人帶出去，築起人牆，讓姓路的投降，他做不了甚麼的。」一把聲音說道。
「是！」一名弟子答道。
…

正當我仍在猶豫該如何之際，旁邊一把聲音大吼道「路仁甲，放下手上兵器！」
我向身旁不遠處的聲音來源看過去，一個衣著較光鮮的弟子站在了人群之外。
當我的視線放在了那弟子身上時，他便再說道「把人帶出來。」

然後，另外兩個弟子一左一右地推出了一個大鐵籠，籠內有一個渾身是血，長髮披面的男子，他的手腳被鐵鐐鎖上，分別扣在籠子四角，令他只能跪在籠裡，然後舉著雙手。
「遠離人長老，否則慕容候馬上人頭落地！」衣著光鮮的弟子大喊道。
說罷，本來包圍著我和人長老的其他弟子，竟都退開到那衣著光鮮的弟子前方，築成了一道人牆…

A. 拖字訣 質疑籠裡的人不是慕容候
B. 反脅持人長老 要求一手交一手
C. 嘗試突破防線 直接搶人(歡迎提出方法)

個仆街出左文啦

D 對人長老用北冥 等南宮前輩自己彈去救複姓佬

D 直接擊殺人長老

受你地個
D. 直接北冥吸死人長老

分一分開好d

D1. 北冥吸死
D2. 直接殺死

又要引用支那人果句
能動手就不bb
複姓佬留返比南宮廢老同覃仔救飽佢

D2
正反派都係死於話多多

d1

D1

D2

慕容已完

迷雲黨

2112 投埋佢

突然太早出 冇人睇

D1 先吸 再拎劍飛向慕容 之後就話你條仆街仔搵左你好耐 今日就要收你皮

覃仔條垃圾又話自己超高校級軍師嘅
死撚咗定投咗敵

自己番左間屋做設計師hea埋下半世

冷氣軍師覃仔

暗示各位冷氣軍師下場

要救呀，唔係點求教獨孤劍法

---D1---

我看了看眼前的情況後，然後我便把九斷劍一下插在了地上，再走近人長老。

人長老隨即露出一臉賊笑，說道「要投降了吧？我就知道這張底牌穩勝不賠！」
我冷笑一聲，然後把手抓著他的頭顱，隨即再運起北冥神功。
人長老驚呼一聲「路仁甲你！」說時遲那時快，呼的一聲，一陣強大的吸力從我手上發出，把人長老的內力全吸進我體內。
或許是內力越大，吸力越大，我從手上感覺到一股前所未有的力度，一股極為恐怖的吸力！

「路仁甲你在幹甚麼！」那光鮮弟子大喊道。
雖然他對着我大吼，但我卻完全無暇去回應他，因為此刻我的全部意志與心神，都在北冥神功身上，因為人長老的內力就像源源不絕一樣不停湧進我體內。
而人長老他口中的血不停地流出，而且一句話也說不出，身體也逐漸虛弱起來。
除此以外，那股強大的吸力更形成了一股風，就像是包圍了我和人長老一樣，此刻場上沒有一個人敢動，也沒有一個人知道要怎麼做…

就這樣過了大概只是一分鐘，人長老昏倒了過去，倒在地上一動不動了，大概他也和其他人一樣，沒了真氣護身，便傷重致死了。
而我，則單膝跪了下來，不停地喘著氣，身體因為吸收了大量內力而有點虛弱…

那些弟子看到我倒下以後，才終於回過神來，想前衝過來同時大喊道「長老你沒事吧！」
不過人長老一動不動，倒在地上沒有反應了。

A. 假裝仍在一戰的餘地 站起來嚇退他們
B. 用九斷劍指向向地上的人長老 威脅他們後退
C. 退開 避免戰鬥
---
仲有一篇

2點3前點票

D dom劍擊殺複姓佬後撒退

唔受
做乜要連九斷劍都扔鳩埋

飛把嘢過去直接插死佢
唔通仲要排除萬難走去佢面前捅佢咩

最多受你彈指神通 唔受飛劍

咁彈指神通擊殺複姓佬再逃走

ok

btw 無晒人投 疑似訓晒

黎明行動呀
Btw
樓豬居然唔問點解殺複姓佬

D ，殺無赦

咁係點解?

要做武林第一除咗自己變強之外
亦都可以靠減少/削弱其他對手上位

同埋拎唔到嘅嘢不如索性毀滅咗佢大家一齊唔好要

痴線佬反巴 正常運作

聽日繼續啦

b，未訓

而家要做戲 直接飛劍整傷佢 再講佢係仇人 交佢比我解決佢就放過你地其他長老

B
反巴 nope

佢果然係來自DC宇宙

---B---

面對著眼前的這群弟子，我拿起了九斷劍，指向了地上一動不動的人長老，說道「全部後退！」
那些弟子馬上停下了腳步，互相對視著，當中亦有不少人把視線投放到身後那個衣著光鮮的弟子身上，然而那個衣著光鮮的弟子明顯也是不知所措的。

光鮮弟子回過神來，為了挽回失地，隨即拔出腰間的判官筆，指向籠裡的人，說道「大家手上同樣有人質，誰怕誰呀？」
氣氛忽爾膠著起來，正當我仍在想該如何解決之際，後方傳來一陣呼喊聲，把場上所有人的注意力都吸引過去…

「衝呀！殺進去！」一陣叫囂之下，一大群人從大門的防線突破進來…無錯，正正是岳晉他們，真武門的各位兄弟。
岳晉帶領著眾人闖了進來，那些羽墨書院的人見狀，便再退後了數步，而岳晉他們一行人便停在了我的身後，形成了一個對立的場面。
岳晉進來以後，隨即走近我，同時也看了看地上的人長老，便說道「路兄，你已經拿下人長老了？」我只是點了點頭示意，然後再看向那衣著光鮮的弟子。

此時那衣著光鮮的弟子神情加倍緊張，由此可見他手上只有「籠裡的」這張底牌，而且他明顯不是能說上話的人。
「路仁甲你別動…不…不然我把他殺掉！」衣著光鮮的弟子大喊道。

A. 質疑他的地位 請他找真正掌事的人出來
B. 直接來一場大戰 一擁而上 攻陷羽墨書院
C. 試著遠距離擊殺此人

C 彈指神通

唔洗咁激動 投票勿Quote文

b啦

b
我要佢好似新民黨咁輸
全軍覆沒！

我發覺你都有聽光明頂

係呀

明明尋晚有蝗睇 樓豬點解2點半就話聽日繼續

因為無睇兩隊閪波就訓左

Sorryyyyyyyyyy

又話加更

未來幾日 其中一日會找數
有拖無欠

我cap低佢，你大鑊啦

同轉頭出文一樣 有拖冇欠

---B---

我微微一笑，不慌不忙地站起來，看向前方這群羽墨書院的人，大吼道「兄弟們…把他們全部拿下！」
「上！」岳晉一聲大吼，眾多兄弟聞聲而動，一擁而上和羽墨書院的人開打起來。
我站在原地一動不動，手上的劍依然指向了地上的人長老，同時間那個衣著光鮮的弟子也是拿著判官筆，對著籠裡的人，不敢輕舉妄動。

而真武門的弟兄們，則拔出各種武器進攻，和羽墨書院的人開戰。
正如以往我所看到，三門一院當中，真武門最為擅長簡單的近身戰鬥，羽墨書院則是運用各式機關兵器，以及使用各種的陷阱與戰術。而如今的情況，真武門前衝與羽墨書院肉搏，羽墨書院的人則除了簡單的刀槍劍棍兵器外，就只有判官筆…
先是沒有甚麼奇門兵器在手的羽墨書院弟子，本來已經不成甚麼威脅，而且真武門這邊還有身為一堂之主的岳晉，以及凌藍等人，只能說這形勢根本就是一面倒…

…
長老區某一建築的高處…
「兵敗如山倒，一群沒用的棋子。」神秘男子說道。
「軍師，我們該怎麼辦？」旁邊的弟子問道。
「把狼煙撤掉，能帶走的帶走，接著放火斷後。」神秘男子答道，然後他便轉身離去。
…

這戰鬥持續了不久，羽墨書院的人便被打至節節不退，紛紛退到那衣著光鮮的弟子旁邊了。
「投降吧，你們根本的敗北已成定局了。」站在前線的岳晉，對羽墨書院的人說道。
那衣著光鮮的弟子面有難色，頓時也說不出話來…

忽然，天上那淡綠色的狼煙慢慢隨風飄散，天上開始再次現出本來的天色。
「哼…撤！」那衣著光鮮的弟子大喊道。

A. 全部人一起追
B. 派岳晉他們追 自己檢查人長老/解救籠裡的人
C. 窮寇莫追 留在此處整理現場
---
寫作進度緩慢 聽日繼續

依家要繼續，放你4個鐘假

B啦一定追唔到

文呢

——————
聽日繼續

佢好似凌晨講，咁聽日先有？

不嬲都係凌晨講 佢30小時制黎

你又知人哋30小時制
話時話作者做邊行?

看更

辛苦工, 巴打平時滋陰少少

上次問佢有冇幫手堵門擋狗保護住客佢話佢唔會理

嚴格d講係物管CS

明嘅
肉類分割師d fd

唔擋唔洗收利是

可惜呢到冇酒同膠唔係就開盤賭樓主幾點先出到文

12點

賭定先，mark數，他日光復成功，煲底下找數

---B---

「岳兄，交給你去追。」我喊道。
岳晉點了點頭答好，然後便帶著身旁部分的兄弟追了上去，而凌藍則帶著為數不多的弟子與我一起留守在此。

看到那些羽墨書院的弟子都走了以後，我便收起九斷劍，檢查一下地上的人長老。
我把他翻了過來，先是檢查一下脈搏，而他也的而且確已經死了…
然後我又再翻了翻他身上，但當中只有一堆暗器，包括一些匣子等等，看來都是羽墨書院的各種奇門兵器。
他頭上的黑髮與斑白的兩鬢，根本無法辨認出年齡，故此卜最後我也出於好奇之心，把人長老的面具脫掉，原來他是一個看來三十歲出頭的男子…

檢查過後，我便走近牢籠，裡面的人抬起頭看向我，但卻沒有說任何的話…
我一劍斬向牢籠，然而牢籠卻分毫不動，然後我便找了找，才發覺這牢籠鐵籠看來是沒有鎖，也沒有甚麼接口，就像是沒有出入口一樣…

A. 蠻力破壞
B. 上下查看
C. 叫醒裡面的人問問

A
複姓佬係咪被斷脷斷手腳筋

D 轉身離開 尋找2位未成年少女

係喎
跟
雖然比人玩爛咗但都可以過下手癮

唔受 轉頭會再講

咁c
第一句講：「叫撚左你聽你老母話 唔好去報仇 依家比人捉撚埋 你話你係咪抵死」

快d投呀 唔好比樓豬個仆街訓教

點都出多篇

真係無人投

截數照作

冇得強姦幼女好冇癮

票呢

accca

投咗啦

咁你咪寫c囉

how about now

你又揀囉

我轉a 你依家作

好

不如取平均值
就地強姦偽娘爆佢屎眼

零男 不過路叔暫時應該唔夠抽

文呀，我好想知佢究竟邊位

萬劍門幾時黎打路叔

流浮山200刀手幾時到元朗

萬劍門200劍客

巴打係咪接樓豬更係夜更看更
日日都唔訓

課都停曬 做緊廢青

你咁講
好似好耐以前有個ive仔 9up post見過你

+1

反巴呢？做邊行？

你唔係外國撚咩

做緊廢青

早兩日又見到班ive仔開post 因為唔想返學所以要吹雞圍學校

要番咩

你好似做看更？定我記錯

以前某個走數撚樣個post講過
3D建模師（失業）

看更係樓豬

BIM ?

原諒我孤陋寡聞，即係做啲咩？

為咗唔洗返學去到盡

要番咪好囉 唔洗白交學費

你通常做邊類？電子遊戲？ 建築？堅唔堅呀，我唔信你失業

應該係game

通常話失業=大把job

佢果陣應該係intern黎 我記得果陣佢明明話要上堂

動畫同遊戲
建築砌樓都識但cad畫圖識
——-

香港撚有咁多嚟d創意工業咩
外國（包括支那）就話易搵
香港⋯自己出錢搞工作室整game咪有工返囉

---A---

然後我便運起內功，試著打開牢籠，然而在剛剛吸收完大量內力，而且還未融功之下，我能夠動用的內力也不多…
雖然我不知道是這個牢籠過於堅固，還是我的內力不足以拉動這牢籠，總而言之這個牢籠依舊是紋絲不動。

此時凌藍與幾個弟子走近了我，當中也包括南宮前輩…
而南宮前輩看了看這牢籠後便說道「這應該是羽墨書院最常用的合成鐵。」
「合成鐵？」我問道。
「對，那是地長老的發明，他懂得將不同的金屬混合，製成強度更佳的合成物。」南宮前輩答道。
「那麼這…我還有方法破壞這牢籠嗎？」我問道。
「用火，燒一陣子便會軟化。」南宮前輩答道。
我環視四周，也沒有甚麼火把之類的東西，見狀凌藍便說道「我馬上去找。」然後便帶著兩個兄弟往外跑了。

此時我再看向了牢裡的人，近看之下才發覺他的身形與慕容兄有所出入，牢裡的人體格較健碩，身形也較高大…看來不像是慕容兄。
「仁…仁甲？」牢裡的人虛弱地說道。
「你…你是？」長髮披面下，我根本沒看清他的樣子。
「我…」牢裡的人再次暈了過去，頓時看來是不會醒過來了。

A. 試著喚醒他
B. 等凌藍回來
C. 反正閒著 到處搜搜
---
好彩放假 4點幾都出文 樓豬好波

聽日繼續

C呀！
蘿莉呀！！
屌閪呀！！！

未到呀屌 搞掂埋長老區呢段會交代

周圍走 中左機關都唔知咩事

你自己做老板？

樓主請勿自high

反巴有錢搞工作室既話應該去左東南亞去幼幼完夢

食幼幼

嚟方面真係要學下古人

樓豬放假都仲未出文

看更放假叫下雞好平常

鄭文傑2.0

10點半

去咗邊間泵骨

私家野

「十個男人十個鹹濕，十個女人十個係雞，只係公雞同私雞的分別。」
金撈詹

會遲小小 真係小小

---A---

「兄台！兄台！」我試著喚醒籠裡的人，然而籠裡的人沒有丁點兒的反應，看來根本就不會醒來一樣。
在旁邊的南宮前輩打量了一下牢籠裡的人，再說道「此人的樣子好像是在那裡見過一樣…」
「南宮前輩有何頭緒？」我問道。
「就只是說一說而已，等他醒來自有答案。」南宮前輩答道。

正當我想了想該如何再喚醒籠裡的人之時，岳晉與他的人馬就回來了。
岳晉等人氣喘連連，見狀我便問道「岳兄，情況如何？」
岳晉搖搖頭答道「沒追上，我們追著他們走到長路區外，他們忽爾扔下了一些奇門的小球，一陣煙霧以後，他們便消失了，我猜大概是進入了甚麼暗道，然後一整群人逃之夭夭了。」
「始終是羽墨書院的地方，當中的暗道機關可是遠比我們想像中多，沒追上也是預計內的事。」我答道。

說完以後，岳晉也把視線集中到了籠內之人身上，然後問道「路兄，現在怎麼了？」
我如實告知我沒辦法叫醒他，不過岳晉聽過了以後，都沒有甚麼看法。

A. 粗暴解決 潑水喚醒
B. 連人帶籠留著
C. (其他合理喚醒方法)
D. 暫且算了 處理此分部剩下的事

C
眾人輪流爆佢菊

捉反巴入去比人輪 等反巴大大聲嘈到條友起身

D

反手dom返省略號巴入去

反正羽墨都著左草 不如叛變殺左岳晉 自立門戶 霸左成個青海

路叔（樓豬）三觀太正
一線尾高手強姦民女都唔敢

佢想等去唐國食肥婆

大家諗下以前邊有科學鑑證
蒙住面條入條女間房摀住佢嘴/點穴就搞掂

路叔好似唔識點穴手

所以咪有摀嘴選項

就叫「路仁院」 變三門兩院

今日連登係咁斷

B咪夠票囉

---B---

「凌藍也要找火把去解開這牢籠的束縛…暫且先派人看守，再連人帶籠留著吧，等他醒來再想辦法。」我答道。
岳晉點了點頭答好，然後便再問道「那麼現在我們…？」

此時我腦海中忽爾閃過了鍾真所困禁著的那兩個少女，於是我便對岳兄說道「這邊的巡視就先交給岳兄你了，我還有點事要去做。」
把事情交予岳晉後，我便離開，然後去了四房。

不知道是否長老區陷落的消息已經傳開下，周圍的羽墨書院弟子，都好像紛紛逃跑了，故此我一路前往四房都沒遇上敵人。
如是者，到達了四房以後，我便前往了鍾真的房間，打開門以後，那兩個少女的確仍在裡面，不過她倆的神情異常驚恐，看來也是受驚了。

「那個胖子已經死了。」我說道。
她倆相視一眼，再問道「甚麼…鍾真死了嗎？」

A. 「對，你們走吧。」
B. 「你不相信我，就自行決定吧。」
C. (其他合理答案 不設強姦)
---
諗諗下上篇個D Set得唔太好
聽日繼續

C
指出做人要知恩圖報
說服她們與自己發生性關係

轉c

記得去藏經閣揾埋人長老d武功書先 升下外功
之後學曬九劍 再自立門戶 打鳩萬劍門

痴撚線

人類果然沒有極限

痴線佬 會小改動

見到反巴咁痴 我就知唔係比popo用緊個ac

呢個真 如果見到佢正常就要小心

但個特徵甘明顯popo好易扮

我有信心唔出聲

反巴既痴popo應該扮唔到

---C(報恩)---

「對，已經死了。」我答道。
兩位少女看來仍有點疑惑，於是我便再說道「剛剛我親手殺了他，現在出面的動靜都停了，對不對？」
她倆看來仍是很驚恐，不過聽到我說的話後，相視一眼，仍是點了點頭。

「你們兩人，是被鍾真那個人渣強行帶進來羽墨書院裡的吧？」我問道。
「對…」其中一個少女開口說道。
「沒關係的，都過去了。」我再說道。
「嗯…我倆無以為報…」那少女再答道。
我看了看兩個少女無辜的神情，笑了笑說道「你懂得知恩圖報便足矣。」

那兩個少女又再相視一眼，點了點頭，然後便一左一右過來勾著我的手臂，異口同聲地一起說道「我倆本是姊妹，被鍾真擄進了羽墨書院之內這一段時間…早已不是甚麼清白之軀，我姊妹二人只剩一具肉體，就讓我倆好好服侍一下官人吧…」
說罷，她倆便挽著我的手臂，把我拉到床邊坐下，然後開始想把我身上的衣物都褪去…

A. 美女上門 食了再講
B. 君子不乘人之危 嚴辭拒絕

To 食 or not to 食 this is a question

btw 你既一票 會影響囡囡既命運

準備好生性病

B呀屌

告急呀反巴

b
反高潮

反巴係咪純粹想睇我寫得辛苦

其實有潔癖
諗諗下都係唔食二手貨了

當年玩金庸群俠傳5，一個唔留神中咗花柳，keep住扣血醫唔好，最後要reload之前個save

B , 忍一日唔食，遲下慢慢食

又帶多2個垃圾走 點保護咁多個

斬件保存

b n手雞不了

樓主

屌 明撚樓主

諗起魔王塔玩門

原本諗住諗個c 而家都係算

b，遲啲先啦

其他可以叫2條女自己玩 路仔睇咪唔怕有性病 但係又有甜比你地睇

原來樓主係大西北撚

利申

我係圍城人

聽講圍城好多雞叫係咪真

元朗好多企街 圍城聽講好多酒店雞
不過我無呢方面既知識

TSW？ 之前有輕鐵都幾方便吓......

元朗四街定六街丫嘛
圍城酒店雞都起碼我唔係好見到

通心粉<<< yes 天水圍

係呀 係明目張膽到一望就知係雞黎
酒店雞我都係聽人講 係嘉湖海x 同埋 新酒店有酒店雞
141好似有資料 你地好奇就自己睇下

可以問反巴 應該好熟

唔好扮聽人講

樓主純過蒸餾水 除左av研究都唔係幾睇呢d野

之前係櫻空個post見到你

櫻空世界第一

邊個會信

屯天元果頭唔熟
所以想樓豬推介下下

請問純潔既樓豬幾點出文

5點前有

---B---

「兩位姑娘請自重，我路仁甲絕非乘人之危的人！」我說道，然後從床上站了起來。
這兩個少女馬上愕然地看著了我…然後就保持著這樣一動不動地凝視著我。

「你…你倆沒事吧？」我問道。
「我們…沒事。只是…」她倆支支吾吾，一句話也說不出來。
「我先帶你們離開這裡，接下來該如何是好，你們就自己決定吧？」我說道…怎料，她倆馬上搖著頭，強烈地拒絕著。
「我倆進來以後，就已經無家可歸…暫且請少俠收留我們吧。」其中一名少女說道。

「這…」我想了想，若她們無路可去，暫且帶著她們倒是沒所謂，安置她們的問題，亦可交給真武門或是絕扇門的大家幫忙…
「好吧，你們先跟我走吧。」我答道，然後她倆便不停地道謝，我讓她倆停下來後，便給她們找了件整潔一點的衣衫，更換過以後，她們便跟著我離開四房這個「地獄」了。

離開四房以後，我再次回到長老區，身後亦多了兩個人。
岳晉從遠處看到我帶來兩個少女回來，略帶疑惑地問道「路兄，她倆是…？」
岳晉用疑惑的目光打量了一下我身後的兩個少女，而這兩個少女，明顥對陌生人的目光略帶驚慌。
「放心，他們都是我的朋友。」我先向她倆說了一句，然後我再看向岳晉。
「她倆算是我在羽墨書院認識的人吧，我趁機將她們都先救了出來。」我說道。
「好吧。」岳晉對於我帶來的人，倒是沒有甚麼戒心。

「岳兄，說起來，現在情況怎麼了？」我問道。
「那個牢籠已經用火給燒開了，不過裡面的人還是沒醒過來。」岳晉答道。
「還沒醒過來？」我疑惑地說道，然後便向那人走去。

我稍稍把那人的長髮撥開了，他缺了一隻眼睛，加上臉上全都是血，頓是我還看不出他到底是誰，不過說實話倒是很臉熟…而且也肯定了這個人不是慕容候。
我再看了看他，他看來是虛弱得昏過去了，若我傳內功到他體內，或者可以幫他一把…

A. 用內功叫醒他
B. 粗暴叫醒他
C. 任由他繼續昏迷 先處理其他事項

果然香港生活，多姿多采

d 屌到佢醒

想食鬼妹

同鬼妹拍過兩次拖

次次都好快散，一兩個月就散

條友扮瞓用黎比樓主拖文 可唔可以罰佢

催更

文呢？

11後兩篇

---A---

有見及此，我便將他扶了一下，讓他盤膝坐在原地，然後我便坐在他後方運起功來。

我把雙掌貼到他背上，緩緩的內力慢慢流進了此人的體內。
我的內力以北冥神功為主軸，故此均是一些至陰至寒的內力，而當那些內力進入了此人體內後，便很快地融入著，變得陽剛起來…
不過，這我倒是不知道這是因為北冥神功的功力易於變化，還是此人的內力足以影響北冥神功的性質了。

那人吸收了我的內力後，便朦朦朧朧地醒了過來，然後說道「仁…仁甲…是你麼？」
「對，不過你是…？」我問道。
「鐵…鐵無心…」說罷，鐵無心便再次暈了過去。

此時，岳晉馬上走前問道「路兄，要幫忙嗎？」

A. 答是自己師傅 要求幫助
B. 答是自己故友 要求幫助
+
1. 自己亦全力協助
2. 自己主要處理羽墨書院事務

分組點票 仲有一篇

A2

等埋你

---B1---

「對，是我的故友…煩請岳兄你幫個忙，借用真武門的力量照料一下他了。」我說道。
「好，我先陪他一起離開此處，照料一下他，羽墨書院這邊剩下的事，就先交給岳兄你處理了。」我說道。
「沒問題，你們三個，幫路兄把此人先帶回真武門。」岳晉對身旁幾個人說道，然後我便與另外三個真武門的弟兄離開了。

我們一行人迅速地回到了真武門，正當我仍在思考該如何是好之際，那三個弟子便自動自覺地去拿了些清洗用品與膏藥藥布之類的東西來了。
其中一個弟子說道「路先生你先在這邊待等，我們會先把他身上的問題都處理好。」我點了點頭，然後便暫且先交給他們了。

他們的動作十分俐落，隨即就幫鐵前輩清理了身上的血跡，也將他的長髮重新紮起來，終於我也能更清楚地看到他的臉…
對，這真的是失去聯絡一段長時間的鐵無心，也就是真正意義上，我第一個的師傅。

過了一陣子後，鐵無心終於醒過來了，他看到自己換了身整潔衣裝，也整理過儀容以後，顯我有點疑惑，但當他看了一看身旁的我後，就像把一切都明白了一樣。
「仁甲，我終於見到你了。」鐵無心看著我說道。

A. 禮貌回應後 再問及為何會出現於此等
B. 禮貌回應後 重提當日遠走一事 問及後來發展
+
1. 叫作師傅
2. 叫作鐵前輩
---
再分組點票 其他野想問可以額外補充 會加落去
聽日繼續

A1 但係另外三房嗰個seafood係咪都喺到

夾夾埋埋已經有四五個師傅，成就超越呂鳳先

郭靖個d 開波都7個啦

唔係到 留在係羽墨

咁就唔驚佢妒忌

---A1---

「師傅，許久不見了。」我恭敬地說道，同時也向鐵無心行了一個拱手禮。

鐵無心看了看眼前的路仁甲，然後淡然一笑說道「仁甲，你的武功遠超於我了，還有甚麼師傅不師傅相稱，你叫我一聲鐵前輩已經十分足夠了。」
「這…還是於禮不合的，畢竟我曾拜你為師…」
說著說著，鐵無心便打斷了路仁甲的話，說道「這些稱呼都是一句話而已，別執著在此吧。」
「好…好的，說起來師傅你怎麼會被囚禁於羽墨書院之內？」我問道。

「這說來話長了，我在早前收到了一張追殺令，看了幾眼我便知道內容中所說的是你。幾經兜轉後我來到了此城，然後便發現羽墨書院當中不少人正在研究這單張，於是便試圖調查…後來我在那個甚麼分部當中遇到伏擊，醒過來後便已經在那個面具男手中了。」師傅說道。
依我所估計，面具男應該就是人長老了吧…那麼鐵無心這一次是找我…？

A. 問及尋找自己的理由
B. 關於此事都敷衍過去
---
另外大家係咪都想繼續叫師傅

B 師傅

頂 A先岩

今晚記得上黎投票報平安

A
繼續師傅

A 師父

前輩

師父 等佢過多2招

人呢

好快有文 12點前

反巴，破折號巴呢

屌，省略號巴先正確，太耐無用標點

睇直播出面仲隻抽緊wo

我依家睇先

delay 15分鐘 高估左自己寫得咁快

---A1---

「那麼師傅…你到底為甚麼會到青城找徒兒呢？」我問道。
「呃…這…」鐵無心看來面有難色，頓時說不出話來。
我沒說話，只是用一臉疑惑的表情看向鐵無心，鐵無心也看了看我，然後無奈地嘆了口氣，說道「或者是師徒情份，更多或許是歉意吧。」
說起歉意，我便想起了當日因為北冥神功而引起的紛爭，同時也是師傅當日離開的原因。

一時間，我想不到該如何回應鐵無心，於是我便喃喃地說道「原來如此…」
「當日我所做的事，的確是有違師傅這個身份…不，根本是有違長輩的身份，你原諒我與否也不緊要了，只要你沒事便好。」鐵無心說道。

這個話題，難免夾雜著尷尬的氛圍，幸好現時的人不太多，總算沒把這樣的醜事放在所有人眼前。
我仍在想著如何回答之時，凌藍便與一群弟兄率先回來了。

A. 暫且不提鐵無心之事 先與凌藍商討羽墨書院之事
B. 告訴鐵無心 自己早已忘記此事

C 要求師父教金剛不壞體 （唔記得學左未）
學左就b

仲記得個名

btw 學左

仲有冇其他招學

傾完就入番羽墨書院學腿功

B一句>A

省略號及反巴請立刻蒲頭

冷靜少少

冇轉頭都要4點

差小小

---B---

此時，在凌藍走近之前，我看著鐵無心微微一笑，說道「師傅放心，徒兒早已忘記此事了。」隨後，鐵無心的面容瞬間便放鬆了不少，也展露了一點笑容。

凌藍站了在不遠處，或許她看到了我和鐵無心在說話，她也很識相地沒有走近。
如是者，當我跟鐵無心說完話以後，我便再走近凌藍再問道「現在羽墨書院的情況怎麼了？」
「岳大哥已經派人在清理羽墨書院的內部，除了羽墨書院那些走狗的屍體以外，亦有不少躲躲藏藏的弟子，當被我們找出來以後，倒是有些人說甚麼誓死護教，當然也有一些是自願投降的，不過岳大哥還沒處理他們，只是把他們全數先綁了起來，打算待路兄你回去處置。」凌藍解釋道。
「這個不要緊，羽墨書院內的其他地方，你們搜過了嗎？」我問道。
「都搜過了，當中值點錢的東西都被打破砸爛，倉庫區被放火燒個清光，而我們到達藏經閣時，已經被搜掠過一番，相信不是羽墨書院內有人偷經逃走，便是他們有派人去善後過了。」凌藍再說道。
「甚麼…這樣說來，這分部當中還有甚麼剩下來的？」我問道。

「有，長老區的那三座建築保存完整，不過我們暫且不敢進去，恐怕有甚麼機關或是危險。」凌藍說道。

A. 立即回去羽墨書院先主持大局
B. 把自己的人手都叫來(絕扇門與姑娘們) 再回羽墨書院
+
1. 帶鐵叔
2. 唔帶鐵叔
--
聽日繼續

A1 唔通伏擊鐵叔果堆人唔係羽墨 而係同羽墨合作既

羽墨書院篇呢一段我諗左好耐 後來劇情希望有驚喜比到大家

a1 or 只帶姑娘，其他人信唔過

個故仲有幾耐完

樓豬話過完左「同盟」之後仲有2大章 以佢每日2篇既速度 我諗復活節完就差唔多

我死啦

應該都係殺唔到墨瑯 之後要自己搞番萬劍門單野

有驚喜點解要講出嚟

蒲頭啦，終於，好擔心。仲差反巴

7.9前

即係8點

今次預鬆左比自己

遲15分鐘咁小 分分鐘反巴上水都未有文

冇講轉頭應該唔洗好耐既

樓主就好似地球咁 轉一圈要24個鐘 所以轉個頭要第日先有文係好合理

預鬆左

屌 洗唔洗咁準時

---B1---

「好，那麼我也該回去羽墨書院處理剩下的事了。」我對凌藍說道。
「明白。」凌藍簡潔地答道。
「說起來，岳兄有提起過我的朋友們嗎？」我向凌藍問道。
「你指是絕扇門的人嗎？」凌藍問道。
「是。」我答道。
「岳大哥本來安排他們在羽墨書院附近作接應，後來你迅速告捷，故此岳大哥便派人讓他們都進去羽墨書院內，剛剛提到那些藏經閣等的搜索，他們都有參與在內。」凌藍答道。
「那麼，他們在羽墨書院內？」我問道。
「對。」凌藍答道。
「好，那我先回去羽墨書院了。」我答道。
「我會留在這邊打點一下，路兄你準備好就先回去吧。」凌藍答道，然後便繼續與其他手下交代工作了。

然後，我走近了鐵無心，向他說道「師傅，待會我會回去羽墨書院，師傅你要一同回去嗎？」
「當然。」鐵無心答道。

回到羽墨書院後，岳晉已經站在大門了，附近仍有不少真武門的弟子在忙著，當中亦可看見部分明顯不是真武門衣著的人，想必就是絕扇門的兄弟了。
同時間亦有一群羽墨書院的人被綁起來，跪在了岳晉後方不遠處。
「路兄，你總算回來了。」岳晉說道。

A. 問女先
B. 正事要緊 先談如何處置羽墨書院的人

上水啦？

佢不嬲夠票就唔投 唔洗咁擔心既

驚咖

霜黨好似消失曬

反霜終獲得勝利

守時係美德 所以下次都係講返轉頭

因為奶哂禽流感

真係聽到都覺得核突

陰道共享

有得屌梗係屌
不過如果屌完要娶返屋企就不了

分分鐘流綠色既水出黎 不了
你屌埋我嗰份

反巴幼女又啱 性病雞又啱 有咩女你唔啱

林奠

分分鐘反巴照食得落

唔會掛

大波驊可以考慮
淋病不了

[img] [/img

真係食得好廣 上致60路下致幾歲反巴都啱

垃圾法律冇得食16歲以下
比面港共唔係香港食仲有得境外追捕
咁不如捉鳩埋香港人係外國亂拋垃圾呀
仲話法治之都自由城市
人地鬼佬鍾意去越南玩10p都得
低賤香港人路過都要驚比人報串

揾范巴假結婚轉國藉

嚟d極權條俐就跟到足
一人一票槍權自衛權工會法大麻合法果d就當睇唔到

香港人係邊都系三等公民

雙普選 槍權

想同我爭女食？

你就好

連載1周年

下一篇出個中出放題感謝祭慶祝

贊成

又有新post

你唔使旨意

不同意的請舉手

沒有 沒有 沒有

通過

---B---

「岳兄，現在羽墨書院的人要怎麼處置？」我問道。
「我們初步點算過後，羽墨書院剩下亦有大約過百人，大概五五開吧，一半人打算投誠，另一半則以死報教一樣，投降倒不如被我們處置掉。」岳晉答道。

「這樣…岳兄你有甚麼見解？」我再問道。
岳晉笑了笑答道「其實單單羽墨書院有意投誠的，已經四五十人，姑勿論他們是真的有意投誠，或是另有想法，這人數已足已幹一番事出來。」
我有點不解，便再問道「岳兄你意思是…？」
「就是字面的意思，只要能夠獲得如此的人力，你要將絕扇門的旗幟，插到青城之內也可以。」岳晉說道。
「甚麼…你的意思是讓我在此擴張？」我問道。

「這倒是看路兄你自己的意思了，絕扇門的旗幟…或者是你自己的旗幟。」岳晉凝重地看著我說道。

岳晉的意思，看來就是讓我吸納了這些人，然後自立門戶…
當然，我若是將這些人收在絕扇門之下，也只需要跟青雪說一句便可…

「不不不，以我的資質怎麼能擔當一門之主。」我說道。
此時，站在一旁的三房師傅袁于洋便說道「這我倒是覺得可以。」
岳晉和我都把視線放在了袁于洋身上，然後袁于洋便續說道「依武藝，你已經足以勝過羽墨書院的人長老了，論關係，聽這位岳兄所說，絕扇門，真武門，神侯府三個大勢力都與你相交甚深，若你要在明國自立門戶，定必也不會受到甚麼阻礙。」
「但真武門的看法…？」我問道。
岳晉搖了搖頭說道「武幫主的脾性我可清楚得很，若你自立門戶，他定必不會介意，何妨我們在青城，早已有分部了，若路兄你在此立下旗幟，定可互惠互利。」

A. 接受建議 自立門戶(歡迎提供合理門派名)
B. 拒絕 交給絕扇門
C. 拒絕 交給真武門

無中出放題 但會搵日玩下 一周年加更

btw 多謝巴打們記得今日一周年

A 路仁院

五十路

又想keep住自由身 有冇人可以人代管理

有道理，但話嗮新兵，好難有個夠忠心

自立門戶起碼可以留住南宮廢老先 學完九劍就交比3房果個師父管住先

揾到前線核心冷氣軍師覃仔之後再比覃仔管理

有道理，不過我鐘意50路個名多啲

始終重要選項 收11票
聽日繼續

你唔好借機走路呀

樓豬強調過岳晉係正人君子
佢會唔會係25仔 想冼9路叔+係佢揾人爆藏經閣+揾人打9鐵叔

a 叫隻臭雞做副掌門 交抵哂佢搞掂

冇架啦 又要轉個頭先有文

一係叫醫師整三屍腦神丹 逼班俘虜食 咁就唔怕佢地叛變 路叔就可以安心走

我屌

話說我都想開個故

聽朝6點半起身 訓了
聽日繼續啦

有乜做？

巡樓

話說好多人棄咗故

下下轉頭都咁耐緊係走

留番d位比人投 仲差3票咖

冇棄故 A呀樓豬～

有d改左名你認唔到姐
同埋有d ching好少投 例如：狗軒 Diaz

你想開咩故？

AAA CBB ABA
夠票

一個成田良悟風格嘅故

轉b

未訓？

大把嘢要做